我喺暗戀嘅女神身上嗅到古龍水味………

臭雞

文宣重點：
1. 真雙普選是阻止送中條例事件再出現的唯一辦法
2. 藍絲暴力及警暴，解釋私了同汽油彈的原因
3. 黨鐵如何出賣港人

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

你地快到

行動TG group:

我隻古龍水嚟

屌你老母

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

岩岩玩完魔物獵人

買錯香水姐

無可能 佢每一日只會用chanel女士香水... 點會男士古龍水…

你女神係男人

你都可以係紅巴
點解人哋女仔唔可以用男士古龍水

我紅c...

原來係咁
好對唔住

...

唔好咁啦 錫返

你係咪歧視lgbt

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你咩type 我有好多仔仔…

鍾意science又識得畫下畫嘅偽文青
利申：我OK樣 眼大大 試過比人話可愛